得罪講句 呢度好悶 日日都圍爐取暖 冇乜其他野睇

得罪講句 呢度好悶 日日都圍爐取暖 冇乜其他野睇

咁夜都有打手
玩單機啦傻仔

收皮啦死肥仔 番去打飛機啦

無野睇咪走囉
好行夾唔送

係囉，好悶，不過高登仲悶

悶就走啦

走喇屌你老母
返支那登喇陷家鏟

接受唔到相反意見
自己用對眼望下出面係咩post多
講黎講去都係高登點點點 新高登點點點點
冇人想知囉 成班76

近視就佩眼鏡啦

你老母重悶呀
( Show Blocked User - 小肥仔 )